急求短租租盤

想租14日，因為屋企超過4個人，pm thx

係人都知隔離啦 邊個會租俾你

酒店

試著說半個月吧

On99, 收埋都吾夠消毒啦